有冇人覺得揀台好細？

HKG+左邊揀台，右邊setting profile VIP
宜家左邊好迫咁

正評用返HKG+左右介面 善用空間
負評唔改 繼續密質質

好密咩

覺
用慣舊UI

上面有圖

開錯台冇人理

十連冇難度

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

回post好快啊

快到唔習慣

得到0個回應

你個胸就細

你老細仲細

細細粒咁細

唔好笑